Hd社工一問

我想問下hd社工黎計 大家會點排呢三個
cuscs cccu hkcc

Cccu>Hkcc>>>>>>>>>>>>>>>>>>Cuscs

Cccu老牌子 不過學費好貴加上放盤 你自己諗清楚
Hkcc新開 好野嚟
Cuscs

Cccu有牌

點解覺得cuscs會差

Cuscs同hkcc都有牌架。。。

CUSCS 果個岩岩新開，搞programme果陣水9D人入唔到social work就入佢地個human service
幫CUSCS搞SW課程果位老師之前幫港專搞SW課程
你覺得港專社工課程搞成點CUSCS個課程咪搞成點

CCCU > HKCC > 明愛
其他...你當佢唔存在可能好啲

Cccu/Hkcc >>>Cuscs